【Studio五組1月新番】刀使ノ巫女討論區(2) 只要記著我就夠了

講隻game劇情講到1001左

push

APP台果個係唔係就沉

巴打好波

我爆埋機去果邊推多一次就算

戴眼鏡嘅除眼鏡=開大

lm

2段
大西好似入到3段？唔記得左

係，無預備動作3段階迅移，這就是你的一之太刀嗎

原來條友唔係刀使，只係靠果堆赤羽刀組成左個人型嘅荒魂

另外赤羽刀好大可能係仿製刀，即係唔係真品黎

序章個背景...不過折神紫唔在場，好難肯定個???係咪=スルガ

btw關於美炎仲有個伏筆
佢由最初就一直自認同比其他人話集中力差，通常最初果段打得ok但中途就會突然唔知做乜鳩輸左
甚至對可奈美都係一開頭55波，結果中間突然唔知搞乜輸左，所以話佢集中力低，無辦法長時間集中etc

但前面有段個眼鏡女都因為美炎飄忽到極點嘅實力講左句「雖然她們都說『那個』是集中力不足...我可不這麼認為」之類，反正哩個位都似係有原因

集中得濟 越嚟越集中 嗰精神入撚咗幽界？

利申 9up

隱世下話

好似有見過翻譯組譯做幽界
可能記錯
自膠

眼鏡妹嘅判斷大概係:反正條友一打得耐就收皮，等我地打到7788等佢收人頭算

利申9up

唔同美炎係荒魂

然後死之前仲斷斷續續講左句「你的身體裡...我的身體...」之類

隻大荒魂係鎌府做實驗整出黎，然後無用就放置左佢順便廢棄埋個研究棟，鎌府真係大仆街黎

然後正當個bgm仲好和諧享受緊勝利，眼鏡妹同智惠講話堆赤羽刀可唔可以比綾小路keep果陣，結果比佢一口回絕左

bgm都突然凝重左

5人組入面2個姐姐feel都係各懷鬼胎果下好睇
一個就舞草混入黎嘅，一個就係綾小路校長手下做野搵某把刀嘅

然後眼鏡妹即刻反問返佢，你又到底係咩人
果然佢都唔係on9，feel到長船會fake佢地黎哩度打大荒魂係為左揭露折神家同鎌府做嘅衰野，而且哩隊5校調查隊本身就係長船個校長提議，基本game所有野由始至終都係舞草控制之中

果然game主角組好睇啲
動畫組班人嘅關係太王道，哩邊突然就拔刀預備內戰

不過話咁快就比綾小路校長空降阻止左
原來果把「南無藥師景光」係對付大荒魂嘅王牌

然後突然開始爆料

但唔知點解又無爆埋最關鍵嘅紫=大荒魂哩件事出黎，佢點睇都係知情者，同舞草應該都有啲關係

最後調查隊維持現狀，繼續進行回收赤羽刀同尋找南無藥師(真刀)嘅任務

遊戲劇情，完。

棄得game，不過講真幾好睇嘅，期待後續

望就望唔好好似fgo 個d咁咁耐先出一章劇情
不過有動畫做底應該唔難寫既

坦白講哩9章劇情真正好睇係最後遠離左動畫組果2章
前面基本就係做返相同嘅野，而哩啲野本身又唔係特別精彩

希望之後都可以keep到落去講返屬於美炎佢地嘅故事，唔好去返前7章果種拖戲嘅感覺
前面頂多都係披露下新情報同補充唔同設定

另外校長話係秘密武器果把刀係屬於武田信玄
全名係「備前国長船住人景光」，「南無薬師瑠璃光如来」係表銘

幾好奇哩把刀會唔會係動畫都有咩意義

見個名長擺黎玩鳩d聲優 收得咁貴丫拿

臨訓前講多個小細節，序章個預知夢果陣清香已經係叫緊美炎做ほのちゃん，而哩個稱呼係第九章結尾佢先開始用，可以話所有野都慢慢向住個夢嘅方向發展

序章應該都似係結尾黎
一直都隱藏緊大荒魂個名

但如果係咁嘅話即係佢地最好同紫一齊並肩作戰

!!!

唔通咁快就要回坑

結芽b

太平公主

唔好再笑啦...我都覺得自己再玩隻垃圾驚好on9

巴打有我陪你

今晚係咪冇得睇？

有

仲有九個幾鐘

跟住總集篇嘛?好好享受今集

無人死都唔爆post

入Game有裏預告

高質

同埋有復活

不過結芽都仲有機會

下禮拜總集篇，即係要等再下個禮拜
game果邊下禮拜完pool1，之後應該開朱古力pool2，然後岩岩好同13集一齊開親衛隊活動，順便救返結芽，perfect

岩岩聽人講美炎嘅個人劇情
加州清光係佢老母用嘅刀，係一次激裂嘅戰鬥入面，刀嘅前端折斷左碎片插左入老母心口
然後係戰場返黎之後就有左美炎，但刀嘅碎片已經唔見左

所以清光缺左果一忽依家應該係美炎身體入面

認真呢集可能因為唔夠時間,個feel有D求其

到底壽壽花做好佢d野未

點解可以上身

到底最後見到咩

不過四天王同女主劍術突然變得好廢, 有甲有武裝都唔夠打. 老母勁到痴孖筋.

第一席其實幾慘，一晚所有人生目標冇哂

水瀨話佢殺左青,睇黎唔會返
四天王剩返三個係13話開始會唔會各走各路(而且會有描寫)的確係會幾令人好奇

殺左青都好, 唔係BIN C真係等BD爆死

老母代打

你又真係彈出彈入
但唔多明做緊咩,一定唔會咁就解決

應該死冇全屍

軍神本體仲虧過其餘兩個

結芽 冇啦冇啦 刀都俾人拿撚埋 屍首全無啦 肯定

本渡楓連問米上身都出埋

但得幾下

佢一向虧
不過我懷疑佢今集插水,舞衣佢地一走就開返眼,最尾冇事發生過咁

祈B係咪俾MAO肢解左

睇怕都係

一路冇睇,其實寫係點開
4天王點解仲雞,開得幾下

你當趕時間

介錯

陰公

紫又話 姬和斬唔到佢
但係點解最後 又可以斬中 似紫放水喎
同埋點解唔洗攬炒 咁都拉得返屈機啦

寫哩樣野真係全套最任佢up設定,得閒就連開幾十下,有時破一次就分勝負

邊個話殺左青就唔可以binc? 已經無左語言能力就唔需要祈妹了

女主老母勁到咁

d對話講到佢好似已經死左次

下一季仲有乜可以講

下半季應該主要講剩低既親衛隊成員

綾小路終於有戲分?

「刀使ノ巫女」2クール目”波瀾編”のキービジュアルを公開しました！新しいキャラクターの姿も。
你個名一d都冇要完既feel

why genco

有新角

逐個親衛隊變荒魂
甚至沙耶香變埋就真係暈低

如果右上其實唔係新角色的話,發現有D似壽壽花,夜見,結芽

睇Twitter話夜見同結芽會係game版加入成為可玩角色.

幫你貼link

結芽出喺game度, 但係動畫死撚咗
好奇之後會點解釋

一句唔同世界 搞掂

同我估既一樣
折神紫係好人

痴線既咩 老母都出埋場

姬和最後應該覺醒左老母既技術所以可以斬到佢
不過可奈美又開外掛救人就真

果個老母上身黎既

勁撚到

真正意義上既撞鬼. 不過佢老母真係好勁. 平時夢中練劍都唔知有無學一半.

我估到最尾又係果d 夢入面老母真係要消失 之後可奈美覺醒

老母係完全壓制
可奈美仲係比人壓住打 應該有排先跟得上老母

但係佢好似已經係依加6個入面最屈機果個

要等下一編睇可奈美成長到可以秒人

可奈美真係好型 唔怪得d女比佢溝哂

今集新ed起個timing

下半季就變荒魂返黎比人binc架啦

老母之前有集都講過話自己屌打折神紫 事實又真係咁

最後荒魂同人類友好相處 happy end

係就好笑

姬和老母唔知夠唔夠折神紫打

親衛隊活動寫住回想錄
可能好似白貓千年前版本男女主咁有角色
但段故事同而家冇關

應該唔夠, 姬和老母主要係巫女個邊異次元封印祕劍.

除左封印就冇用了

四天王最正常嘅人就咁就死咗

好難捱
唔知隔個總集篇可唔可以放慢少少
真係好多冇解釋

雙刀流最強之眼大總統

人氣頭三

無結芽無買嘅意義

agger

今集ed唔錯

新pool 第一隻四星補

去錯Po
是但啦

岩岩睇咗12集 最未 會唔會跳得太快
媽媽出咗嚟一陣就收咗皮 之後大西又一下收咗紫皮
想點

咩事

除左好似第1集咁,期待佢之後解釋都冇乜計

我反而覺得問題係乜都無解釋，場打鬥本身都ok
老母哩啲出場時間長少少都唔使做落去，現身打兩round曬下實力整傷隻眼，等姬和可以用一之太刀直接捅到隻大荒魂返隱世就退場都差唔多啦

不過有幾個位真係R晒頭，老母上身哩個我相信之後實有解釋
最唔明係明明姬和已經迅移要同大荒魂一齊封入隱世，結果可奈美跑兩步就追到佢仲帶埋佢出黎

咁簡單嘅話當年兩個老母咁做咪得，仲使乜紫要咁大犧牲捱咁多年

姬和招一之太刀好型, 加上首BGM又咁悲壯
如果最後姬和同紫一齊消失, 淨返把小烏丸係到就正
點知可奈美跑兩步就追到佢招大, 不過可能因為咁最後封唔晒

一の太刀大西真係配得幾正

講到佢個迅移快到極限先可以封印佢入隱世，結果可奈美行上去就追到佢

不過見人係度估話可奈美可能會變荒魂/有荒魂嘅能力
一黎佢對眼已經勁到好似湍津姬咁，第一集果陣全場得可奈美同紫(湍津姬)捕捉到姬和果一刀
而訓覺又可以見老母，仲可以call老母出黎，某程度都有啲似同隱世有聯繫?

我自己FF
2位老母短命左係因為有一半壽命因為加速去左隱世/留左係把御刀到
我冇記錯既話可奈美好似話會攬住把御刀訓覺?
所以佢訓覺可以見到老母

今集可奈美老母上身vs湍津姬紫果2round真係好撚爽,百看不厭
識睇一定0.5倍速咁配合解說睇

姬和的一之太刀有4個層次的迅移，各提升不同倍數的速度

一段：2.5倍
二段：6.25倍
三段：16.66倍 (比子彈快了)
四段：39.06倍

一般刀使迅移時必須慢慢提高層次
但傳承自母親秘術的姬和可以一口氣開三段或四段

缺點是開完三段會虛弱個幾天，開四段則是不久後會暈倒
總之是個具有副作用的決勝秘劍

笑鳥

今晚雖然總集篇,但照計至少播完ED應該有幾秒下回預告,可以臨尾幾分鐘開一開直播黎睇

背後左右換手果下真係睇幾多次都咁型

game聽晚出結芽pool，時間係1/4嘅0時0分，岩岩好係復活節，唔通...

想太多

抽

下禮拜就知咩事

日本無復活節

diu u

愚人節only

好手痕開左總篇集睇

有無聲優解說果d先

有少少設定解釋同預告 算係咁啦
本來以為綾小路個新角係第一集被姬和秒嗰個 不過睇到正面應該第二個人黎
另外壽壽花可能係後半重要角色?

川澄旁白講哂 簡單解釋咗寫 迅移 無念無想同上集最尾咩事 其他基本上就照cut返啲畫面出黎

一直話壽壽花0性格湊數用，但睇返12話佢啲對白同行為唔自然到極點，如果哩啲唔係為左鋪後半季真係唔太make sense

最後句解說先係嘛
即係將自己解體走佬

四天王得佢有出現喺預告
搵唔到高清呢張頂住先

五組到底諗唔諗住哩季完左個故事佢，次次睇到波瀾篇都覺得套野唔只24集

下半部又打多次隻乜鬼姬呀

當然

總集篇係咪唔洗睇

23分打後可以睇

通常預告出既非主角群/Boss角色反而係戲份少D果班

Between預告佢地居然係去鐮府既澡堂,雪那唔撈砲定點

同埋四天王背景故事果D我估計係game度補完哂就算,唔好諗太多

隻垃圾驚證明左S裝備係幾咁廢，兩張新卡都係得3星，不如一件糕點師衫/巫女衫

正 我愛結芽b

中等部一年 究竟訓咗醫院幾多年

官網比禰禰入侵

一見到隻野就有聲

醉愛大波波

精神續作

歐撚到

有無巴打岩

禰禰係邊!?

エ タ ーナ ル 胸 ぺ っ た ん 女

事故不可避

大西話之前集生放冇露底因為根本冇著
然後本渡楓既反應好好笑

不過今次特登唔出迴旋

本渡：
5話の中で真希、寿々花と戦って、なんとか勝つというか逃げるという形を取るじゃないですか。その直後の真希さんがとても好きで。「この僕が……僕が……」って。

大西：
意外と豆腐メンタルっていうね（笑）。

豆腐メンタル

笑死

第13話預告

新OP好鬼.

咁都唔係上身呃鬼

一開波就玩換妻

綠了

依家個氣氛好似食靈0

紫像黃泉

TVアニメ「刀使ノ巫女」後期エンディングテーマ「未来エピローグ」試聴動画

TVアニメ「刀使ノ巫女」後期オープニングテーマ「進化系Colors」試聴動画

把聲都轉埋都唔係上身 真係呃鬼

聲冇轉，一樣係本渡自己配返

仲以為轉左伊藤靜 有小小似

親衛隊剩返三個睇落遲早會互打

nene好得意

之前反應都冇咁大

都估到有得抽血咁抽番出黎
但結芽條屍

壽壽花應該冇打過幾次,但抽4個月都未抽完(獅童應該差唔多)
夜見要抽幾耐

夜見應該有啲唔同，佢地打左都係強化身體，類似S裝備果種功能
夜見直頭係係身體入面養荒魂，應該唔係靠抽就抽得完

4月1果次

希望下半唔好咁兒戲

點養提都冇提好難估, 等綾小路校長劇情暗示

如果壽壽花做得中立/第三方少少先好睇

逐個逐個禮拜追真係好痛苦 好想快啲一次睇曬佢

深海棲姬

作為半個本渡fans都認唔到.

最fake係個下仲要同折神扮熟, 唔認上身真係

如果有睇最强弟兼一，會容易接受

打龍宮果時 兼一又係上身扮達人

依家又要由零開始估佢點做
好空虛

斷估唔會係咁掛
同埋中間撮頭髮啱啱好左右反轉

佢好似25咁款

條眼眉冇畫錯就唔係

大Boss

女主25變大BOSS, 真係要靠愛去感化, 唔係邊有得打

做到依家可奈美都未同姬和打

無架喎，佢打就一定留力，出全力就屌打

等陣姬和出佢家傳嘅一之太刀結果比可奈美輕鬆閃過就唔太好啦...

唔係老母上身咁係邊個打？自我催眠？

你睇下pvp幾好賺

痴線
但咁既mode都有咁多人課金。。。

睇漏左,原來仲勁過kirara

比kirara高過果堆要後省下啦

Kirara竟然有咁高先痴線

多謝班台仔

仲好講, 支那賣首抽A/C DDOS逼人地block晒港支IP.

如果真係唔係上身既話就真係e類

呢D咪叫累全家

可惜

照咁睇返，應該係因為佢平時會無意識放水，所以低估左自己實力
打唔贏紫嘅時候就覺得自己唔掂，老母先掂，於是下意識就扮左老母，實際上果個應該先係可奈美真正嘅實力，唔太算係催眠

簡直係勁得太誇張

咁快出

中boss黎咋

留意返隻game係三月中先出…

好痴線d人
咁都課

岩岩醒起夜見同結芽係4月1日出，即係今個月肯定又上億

第14話預告

sayaka bb唔開心 棄番了

成長出了什麼錯?變L左怨婦 呢D女人一定單身一世

Q版都係咁煩膠樣

但佢結左婚

當我無講過

到底d老公去左邊

百合番唔需要有男人

下集好似有舞衣老豆

仲未有熟肉

呃左集

唔只舞衣老豆，eren老豆老母都正式出埋場

獅童到底想點

好似乜都無做過咁，又一個禮拜

一陣話其實獅童係單獨行動
咁岩兩個件黑袍一樣
獅童只係搶黎補給自己

獅童應該係單獨行動架啦,但我覺得唔會只係補給咁無聊掛 感覺佢有自己打算同目標

另一個白髮雙馬尾人型荒魂就同高津校長同夜見一team,佢地兩個又同綾小路校長有交易,哩邊勢力係最複雜

崩到

其實我覺得獅童好撚正
個名好撚型
雖然佢0n9咗d

獅童果個貧窮之躍

當之前咁,儲經費算啦
今集真係好冇料到

d畫崩到傻

係好撚戇鳩

個荒魂人著黑斗蓬佢又跟住著同一款,係人都誤會佢啦,的確係幾on9

之後幾經轉拆 獅童入隊 再同壽壽花洗白做返親衛隊
沙耶香說服埋夜
最後齊心打大佬

有可能佢唔知嘅...

大佬=果條八婆?

我估係紫入面果隻掛 都係啲樣樣衰衰嘅觸手怪掛

咩事13話開始無曬熟肉?
14都播完，13 都未有熟肉

夜見真係好冇主見
老太婆叫佢做乜就做

邊個黎？

薰?

薰囉

冇野了 薰嚟

係邊度有得睇 ？

?你意思係咩網有得睇 定呢個畫面？

得返billbill 有得睇？

我唔係bilibili睇
到睇 (新番都算齊)
利申鳩揾非打手

Search下啦

無記錯其他地方嘅都係b站片黎,依家哩套好似係得返b 站睇到

應該話13 集開始就得返b站,明明12集同之前都仲有字幕組做

h動

第15話預告

14集都冇seed

薰喘晒氣

話說下半季明明叫波瀾篇,但睇個勢第三集應該都仲係日常hea住去
同上半季果種快節奏展開差好遠,每集都好hea 咁透露少少人物關係同主線就算數

隻淫獸係平胸女手上好不滿咁

笑撚左

人地想狗沖舞衣

一の太刀警告

姬和

淫獸

淫獸: 斬得中先講

可奈美都照殺

可奈美點都大過姬和先

post alert: 一の太刀 接近中

今集好睇過上集咁多

套野哩兩集太日常我懶得追生放，想問好睇係邊
睇完預告剩係知今集有薰同沙耶香J

啊
墓呀

好笑過上集

插flag狂魔

薰慘被NTR

瘋狂換妻play

寧寧真係好撚得意

明明就係對人用戰術魚餌

獅童:親衛隊做野唔洗你教

點解12集之後冇字幕組做

睇英文算啦

我就睇殘國野算 無果d無謂嘅堅持

上網睇殘國野唔係問題
但自己有鋪癮要DL黎留底

痴線D 字幕組真係棄哂番

日高里菜?

應該係

ねね真係好可愛
仲可以聽電話

淫獸

btw 薰串9姬和果到笑死

btw明明上半季可奈美先係後宮王，下半季一黎沙耶香已經轉左2次手，依家仲差姬和同eren就食勻晒全隊了

一集串左2次

結芽bb

sayaka bb

斬死你啊

由第一集3x%去到90%

應該都係同最近日常同百合多左有關，始終哩種風格先係一般人想睇嘅野

不過依家劍術部分每集得返好少，唔太夠喉，希望快啲入返主線

平時睇開個字幕組唔知點解冇做
今日先上B站睇返13-15

14 15集比我個感覺都係想人類同荒魂共存咁

ねね～

不要再提結芽了

終於有新料爆

獅童真希依個名真係好型

原來1開3

原來蒙面人唔係佢

大奇拉

都叫其中一個係佢
佢一出場就好鍾意 獅童
做嘢0n9但個樣同名好型

ねね都唔吼佢

上集又話斬鳩佢
冇佐回事

可奈美勁撚到
勁到同啲作畫有得揮

下集終於有嘢睇喇

係格黎po copy過黎

笑左

開後宮

本渡楓又幾靚女

收埋左個姬實仆街

收到wind bd初卷832

隻GAME收得咪得 ho chi is

832回本未

一開三
第三隻同紫潛緊水

我想知紫點樣出番黎 明明講到好難入好難出架 當我記錯野

紫冇入到隱世，大戰完朱音咪話紫休養緊，可能一之太刀係吉個姬入隱世，唔包括被附體？

官腔既野: 休養緊=真係消失左

朱音見完姬果PART
講到紫捱左好耐 依家終於解脫(入左隱世)
呢幾集又冇講過紫D野
跟住最後果shot又出番黎

唔洗頂3隻嘛
一陣玩到一陣一隻上身

依家未知最後果隻好定壞姐 咁樣困住佢

唯一見過係睇穿人地動作既能力
但都已經變左敵人
剩番兩隻仲有咩用
純粹係多魂d

可能變左 兩隻vs一隻

隻田心姬又肯比D人類困住係棟樓到
仲有一隻市乜乜姬應該仲係紫既身體入面

btw我買重人類荒魂和平共存end

劇情有啲暴走咁，大boss 1變3，又話返紫係好人，原來之前佢係壓住隻大野
可奈美: 媽! 好亂呀!!

洗白

可奈美:唔講咁多,同我打番場先

battle first then make friend

奈葉咁 ？

終於入返正題 今集尾段果啲先係我想睇嘅刀使

btw見到game個綾小路刀使，同動畫果個靚妹一齊比校長揀左去做咩

btw b站個字幕...湍津姬果把御刀叫大典太，點解會譯做大典田

可奈美又去返12集果陣破湍津姬嘅預讀狀態

搵人頂替sayaka

沙耶香果集

屌 好型

唔知幾時有得再睇多次出全力嘅可奈美

又要（自我催眠）老母上身

老母聲稱唔關佢事

所以咪要「自我催眠」
自己呃埋自己，以為老母上身

Btw對眼真係好型

隻田心姬應該係成日放火燒屋d人嚟

「刀使ノ巫女」第17話『女神たちの狂騒』放送！折神紫は生きていた！？

彈出彈入

唔碌下twitter都唔覺咁多野

この前の刀使祭四の太刀の集合写真を本渡さんが絵にしてくれましたー！！

貴圈真亂

結芽

打我呀笨 你夠打咩
可奈美:...........

竟然見血

結芽嘔血果陣咪見過幾次

雪大媽到底想做乜鳩

呢次好似連佢都唔知夜見狠成咁

竟然冇夜見一打三
第二部少左好多打鬥

玩到咁大
會唔會遅d主角團都有人死

夜見獨斷做既?,咁黑既

家下唔可以叫紫媽啦,永遠既17歲

佢都生得幾焦急

軍神黑撚到

開頭以為係早死ge角,而家一副boss相

來年

即係發夢見到老母係因為把劍/老母 半身入左隱世？

硬係覺得老母會同三姬隱世本體有關

似係，把刀傷到本體都係
老實講最壞發展係打到入隱世，老母用盡條命救女
由佢劇本殺人都唔洗諗既時候

每集完咗都上嚟吹奏下獅童先 好cute cute好好J 好MAN

小心紅毛親衛隊今晚黎探你

淨係開頭比人兜巴星個幕我都loop咗幾次 佢個反應個樣有少少feel sorry但出口係否定個個委屈樣
由第一次已經覺得個人設好正

紅毛 已經唔似百合, 已經去到les 地步

今集紅毛萌到over晒

明明第一季最鬼好似係佢, 點知原來只係為左第一席

睇完１７話即刻課３單抽受受花

k島d人考據過姬和潛力勁高
姬和練劍只有一年
「被御刀選上是小時候就會被選上了吧，先不說二年級的舞衣和可奈美，一年級的沙耶香也有御刀。
姬和如果從一開始就在刀使學校的話怎麼可能一年前才突然被選上。應該是看了一年前送給媽媽的信後才進平城的，而且復完仇也不打算當刀使了，要是一開始就是自己選擇當刀使那應該是會繼續當下去。

在說如果一年前才拿到小烏丸那夢中練劍也才一年...」

證人 獅童亦作證指姬和是去年才來平城

我屌你老母啊夜見

越睇越覺得鐮府個八婆校長好柒
唔只係樣果方面，明明係反派但次次都係做細果個比老細撚狗咁撚

受受花病患發見

結婚啦你地

今集嘅可奈美真係好正 由始至終都保持住自己嘅本性，有佢係度所有野都好似簡單左好多，唔似其他人顧忌同思考咁多野

btw用一集就簡單交代晒荒魂同人、三女神、兩個老母嘅事真係唔錯，內容又唔會太複雜太懶係有深度咁，合理得黎都唔錯

最後夜見果個位真係好撚型
之前都講過夜見嘅劇情一定會有爆位，佢由一開始就壓抑自己直到依家，肯定係有自己嘅企圖，唔係點會忍到條八婆咁耐
遲下我估應該會有集夜見嘅回憶殺，就睇製作組做得好唔好了，可能又好似結芽bb咁一集顛覆晒成個印象

薰》結芽〉受受花

主角眾最正艾倫 ok?

iowa不了

結芽>>>沙耶香>薰>其他

紫原來肉體得17歲 點睇都同D校長差唔多咁
btw 最後D劇情仆街到

獅童>結芽=薰>all

雖然話夜見會做啲咩好令人期待，但佢啲荒魂真係次次都無咩作為，算數啦

班學妹,被逼上戰場

話說bili加左中配...會有人看的嗎?

點可能

其實依d整嚟為咩
仲有套bili有份出錢嘅機戰番
中配版係為乜？ 先唔講套嘢內容垃圾
睇嘅原因除咗J愛衣同香菜完全揾唔到其他理由
中配仲要冇撚把聲 真係揾鬼睇

咁買完套野返黎自己做返配音哩啲野邊度都有嘅，但實際有幾多人會睇就見仁見智啦

果然係淫獸

果然要打番場

今集d畫真係唔掂

搵到條新路可以共存,但其他人都唔知
係咪諗住靠share記憶感化佢

ねね夠得意做乜都冇人屌

每集一吹奏
獅童真希
全集唯一冇崩
好撚型

上集啲作畫先岩岩好返啲今集又唔掂?

獅童>ねね>結芽>all

可奈美又扮野

屌 幾撚驚寧寧死呀

吉祥物死咗應該BD會少過300

直接變0

便當味嚇死

隻田咩姬咁廢

真係沖出黎送頭

我睇左18集都唔明夜見啲荒魂有乜野用

擾敵
其實真係冇撚用
企定定放野>完

哇崩成咁
得個胸無崩

純屬視覺效果

game 結芽神速複刻

估唔到田心姬咁快收皮

好廢

出黎送頭

二天一流加預知
家下除左女主同紫媽叫有得打下,其他人真係
講咁多配合都係比人秒

田心姬: 千鳥 雷切

千鳥把刀別名就係雷切，有咩好笑

真係8婆,你唔洗洗白都得

其實係咪無咗個女

獅童好撚型
佢地好sweet 大戰前一夕不忘放閃

真心唔明個老女人校長想點,初頭佢集集紫大人前紫大人後 成隻狗咁,好似真心效忠佢咁

去到中段回憶果集,原來老女人校長好後生果陣,已經好崇拜紫,所以一直都效力於佢,ok成件事好合理

去到後期,我以為個老校長覺得紫死左,所以決定當隻姬係紫咁效忠

但係今集,佢好明顯知紫仲未死喎,但係又處處相逼,佢想點呀

真係死撚左佢算啦

臭西女校長

【明日放送】
いよいよ明日5/20(日)20:00〜「とじとも」スペシャル生放送！
出演キャストと共に皆さまとアニメ、ゲームのお話で楽しめるお時間にしたいと思ってます！宜しくお願いします！
#瀬戸麻沙美
#内山夕実
#M・A・O
#渕上舞
#水瀬いのり
視聴は→sqex.to/AQc
#とじとも #tojinomiko
仲有結芽

有冇game撚講下新校長？定其實冇料住？

夜見個cv都唔知夜見想點

原來係咁聽話既小朋友

出黎社會做嘢，呢類人見最多
為咗可以指指點點，一切利益都可以不顧！
目的旨在有兵在手
有班細既聽聽話話

但係我又唔覺 佢係為權先咁喎
當佢面對紫果陣 佢真係仆心仆命想對佢效力
E架效忠 唔知咩姬 直頭好似當佢女咁

可能個死八婆追求係強大嘅leader
開頭紫勁咪痴住紫 佢收咗皮咪見風使舵
明明細個咁得意 只好話係成長出錯

夜見又係 2個校長又係
都仲未知點解要係湍津姬個邊.

講起夜見又係奇撚怪怪 都唔知佢想點
果個新校長又係 明明已經係幫兇 但係啲表情又好似扮晒委屈咁

夜見到底想點

PK bilibili , 720p 已經要login 先睇到， 唔係就得480 低清

田心姬比人秒左 好慘

有冇人覺得op2好正

正過op1 聽左成朝

Op: 2>1
Ed: 1>2

Op:1>2
Ed:2>1

OPED:2>1

聞こえたその声は ねえ しがらみの枷 じゃないよって

呢句有90分

大西出金手指

大西: 私は人間をやめるぞ！可奈美！

op2 頭果幾句好聽
難得本渡唱得ok

bbq唔到咁款

夜見到底係咪本人已經死左
個身體注入太多荒魂變左有智慧

e................

一日未見到條屍都唔可以話死左

每集一吹奏獅童
好型

打緊都不忘放閃

紫同市乜乜姬都好閃

聞到BE味

此花:

唔明佢想點...
設定上開'寫'會加速,入戰鬥MODE
但係點解夜見唔開....
佢自己拮左自己一刀,我又唔覺得佢係放水
到底幾時先解釋佢嘅行為...不過E架仲未解釋,應該未死掛

BTW個老女人校長,比人話適合做雜務,之後面紅...佢想點

呢下真係........

雷神姬和幾時有得抽

型撚到飛起
不過算唔算超越左可奈美

同可奈美互斬啦
一直睇可奈美唔順眼，不殺呀嗱、55波呀嗱
依家就係要你殺人，仲要一殺就殺正妻

會唔會咁黑

可奈美同個後輩講咗輪廢話之後一刀收皮 笑到我

唔算, 一個係人+神, 一個係人達到神level.

不過其實全集都暗示姬和猶豫緊保護有份累佢阿媽D仇人, 但中間SKIP左點樣上身個PART. 留名等解話.

不過敵役暫時得一個, 雷神姬和暫時應該係味方, 但粒聲都唔出.

真刀互斬

下集佢一出聲就 唔想行呀 咩我啦

話唔埋已經連編劇都發現寫到唔知佢想點所以快手送個便當俾佢算

狗奴才,明明串緊佢都當讚
諗番夜見d對白,話唔定由頭到尾佢既主人就係湍津姬,從來唔係紫或者任何人 ?

但係佢應該識左隻姬 無幾耐

一切的答案，盡在果下橫刀
之前只屬練刀
真正的殺意，一刀就夠
使鬼跳高

真係殺左夜見 ?

唔會死
死左條屍都會繼續比荒魂控制

應該冇咁易死

佢有心整死人會好似結芽咁,比多d鏡頭

夜見到底係追隨邊個？
那個人

都唔知夜見做乜

家下先聽,molamola

真係幾不安下

連中之人都唔知佢想點
我地又點會知

幾好聽

作者

出巫女裝

想點 中二病

獅童自帶嗰個bgm真係型撚到痴線

能力越大，智商越低

屌你老母
佢0n9 但係佢好正 by獅童fans

獅童好撚型
點解個個都笑佢
好想做佢女人

冇睇兩集，紫媽唔開寫都ko哂班維新派親衛隊

9up:
姬和本身怨念太重，走火入魔先冇左自我

【HAPPY BIRTHDAY】 本日は安桜美炎の誕生日！いつも前向きに「なせばなる！！」 日付変更前にちぃ姉ぇの膝枕で寝てしまいましたね。 ゲームでは本日4時よりログインすると誕生日記念の虹珠鋼をプレゼント♪ #とじとも #tojinomiko #今日は美炎の誕生日

其實有機會又係"老母"上身

兩個禮拜無追，一口氣追晒好撚正
我都仲係唔明高津同夜見追隨湍津姫動機係咩 相樂校長果個都可以接受

btw雖然個個都吹奏姫和，我覺得上集最型係壽壽花

冇人知夜見做緊乜

好難捉摸

J 撚死人

後半全程超展開

由一至無限
由無限至一

估唔到會黑化

湍津姬：驚不驚喜 意不意外

好好打呀嗱，咪又係要睇住我插死你條女

今集真係痴撚線.

LAST SCENE 俾你威7日, かなみ全力一定斬撚死你, 之後再救返姬和.

今集完全係show全力かなみ係殺神級屈機.

仲有三集

今集留左夜見伏筆, 斬日高里菜1.5集, 1集解夜見+成長出錯校長謎, 1集救姬和+BBQ+後日談.

斬菜姬肯定唔係LAST BOSS.

斬菜姬肯定上夜見身

暴走再暴走

屌,洗唔洗咁快呀

希望最後係隱世既姬和老母幫個女食曬
其他人彈番出去end

還我姬和

今鋪又係可奈美累事

姬和唔死可奈美點黑化
可奈美最後boss無誤神展開收視爆燈

每集一吹奏獅童
要黑化了

ただ痛い

姬和醬...呢家真係姬和醬

企係頂點 仲有得打咩

可奈美有無咁撚好抽呀 仲要連裝甲都無上
如果真係咁勁, 湍津姬第一次襲擊就會唔慘敗 ,田心姬唔洗比人吸引啦

不過咁撚串嘅可奈美真係好正

老母都話佢係現實冇對手喎
應該真係好撚勁

沙耶香覺得可奈美勁過佢都覺得自卑
如果可奈美比人知佢勁到識飛
佢D隊友會點諗
呢點應該就係老母同姬和話佢既溫柔

有冇人覺得折神同十神 表裏一體果段好正

可奈美=對手咩LEVEL 自己就咩LEVEL

愈諗愈唔開心
姬和成世人都冇意義同價值

我始終覺得
姬和要是真心在劍術發展，有一個好老師，不會比可奈美差

高橋話下一集已經係實際最終回

新人lm

唔好咁快完啦

正路，1集打boss
餘下只是日常播，頂多抽後算帳

斷估最老土9up發展：
湍津姬學埋 一之太刀
沙耶香代擋一刀而死
可奈美和折神紫 只是拍甩佢各一把刀
最後由發狂的舞衣埋單

原因係13集打後 主角威能縮得好勁
刻意難係團體合作，特別係leader指揮
最重要個彩會畀其他人囉！

若然又想loop伏筆，出第二季
最有可能再鎖廿年，都係舞衣埋單

呢個係中日小說裏普遍差異
so far 極少日系作品
寫復仇者有好下場

反而蝗蟈文化就多 復仇者有好下場

我代sayaka bb斬死你先

可日天
實力天花版

真係成世女冇幾多開心日子
係食吓牙膏同睇吓書
有得俾佢揀都唔會做刀使，原本以為報仇成功已經想引退

黑化劍痴先係最強

上次擺明放水啦
都冇興趣打

last Regret
叶えられない約束なら そう 約束じゃなく戯れ言
目的を果たすまでは 傷つかない

其實冇必要同你打，只不過想自己走之前遵守返約定

可奈美嘅壞習慣就係下意識一開始會抑制左自己實力，正如果陣頭半季尾打紫，最初都係被壓制，之後認真返就撳住紫黎砌
今次對姫和應該係21集以黎第一次一開波就出盡全力

今集真係好正，內容緊湊，節奏岩岩好，稱得上下半季最精彩嘅一集
我原本仲覺得雷神姫和vs湍津姫果陣紫係隔離做啦啦隊打氣+解說on99咁，估唔到係真係為左拉仇恨引佢出手露出破綻
最後可奈美突然串串貢原本只係想拉返姫和返黎等佢唔好做傻事諗埋一邊，結果又比湍津姫搵到位出返黎...下集應該可以睇到史上最強嘅可奈美了

另外我覺得今集最正係哩段呼應返可奈美把千鳥嘅別名，雷切

BBQ ending呢

反正Bbq都唔會有結芽份

我都係覺得佢得好打，做唔到實事
甚至乎係累事

可奈美今本就係街霸全盛時期既ウメハラ
放下水之後認真秒你

不要再說了 姬和唔洗釘都偷笑

悟空

但係我睇落似今集突然勁左好多
因為一開始唔認真 之後田心姬比人吸 都無認真？牽強左啲喎

老老實實
以往集數明明我每個星期都會睇但內容唔係好吸引
所以成日每集開頭都唔記得上集講到去邊
但係今集真係好撚正
先係扮黑化撩交打show實力 再嚟個真情告白叫姬和唔好死頂
仲有第一集同雷切伏筆
依集質素完勝之前咁多集
仲有獅童BB愈嚟愈可靠

湍津姫第一次去搵田心姬果次、獅童壓咗湍津姫出去
可奈美又係果個入哂神既様、斬到湍津姫背
湍津姫第二次攻去吸到田心姬果次、六個都俾班S裝備既雜魚玩到無力、可奈美仲要俾個痴情fans追住呢格劍
+埋田心姬被吸大受打擊又冇哂力、自然認真唔到（任務失敗）

呢個24/7戰鬥民族如果唔因任務失敗加強練刀講你都唔信啦
所以突然勁咗我覺得其實幾合理、只係除咗同老母練刀之外冇描寫佢日常練習啫

屌咁要兜都係咁兜架啦,唔係可以點

可奈美會阻止唔到田心姫比湍津姫吸收我覺得都情有可願

一黎佢果陣比洗左腦嘅小步纏住左,佢又仲未明白佢發生咩事唔想傷害對方,搞到比佢拖左一拖
二黎田心姫又沖出去送頭,到可奈美脫身果陣已經比人秒殺吸收埋

但果集最尷尬其實係唔知點解可奈美要呆左係度睇戲,田心姫又有時間對佢9up 一大輪廢話,可奈美同湍津姫又真係等佢9up 完先開始行動
然後為左突顯佢融合完實力驟升就比佢秒殺對面一輪先
坦白講以成季吹到可奈美咁勁,哩段秒殺點樣都係唔合理,真係要兜都係話佢見到田心姫消失呆左呆搞到比對方打左個措手不及...

不過講真是9但啦,我覺得都係劇情殺居多
果個時候正路點都應該發揮返打紫果陣嘅實力出黎,但咁樣會做唔到落去所以咪一定要輸

講真可奈美已經係製作組指定嘅實力頂點,其實無論如何都係睇佢收尾架啦...
雖然成日強調團隊合作,但講真我覺得其他人根本跟唔上可奈美嘅實力,又點同佢配合

開始懷疑可奈美有撒亞人血統

上網睇話女主屈機扮廢強行五五開
即刻想追翻黎睇

美國咁勁 因為我地訓教果陣 美國人仲工作緊

可奈美咁勁 因為...

講起小步 其實佢個fd好正 點解咁少出
Btw其實小步條線麻麻地好睇

かなみ:在座的各位都是垃圾

新手想問下有冇可能打得到活動嗰張三星可奈美返嚟

努力

６０００PTS磨磨下就夠
有需要可以加我、ID:196013921
4凸 LV80 薫BB

207296699 sent

added

我要喺MLTD Eternal Harmony 開始之前打到６０００PTS

似乎今次仲難, Eternal Harmony

巨巨有冇諗住沖?

主力CG, 仲有我唔係巨巨, 我只係呃飯食

可奈美有冇咁撚勁

入隱世bbq

平日齋守唔攻只係想睇多d人地既劍係點
晚晚都同老母練,咩都吸收曬啦

老母同可奈美打
老母７可奈美３
到底老母有幾撚勁

但係真係勁得好誇張
佢而家咁樣都係同老母37開，想當年佢老母到底有幾屈機

仆街６0抽出唔到婚紗結芽

儲埋40下1張活動野都唔見

再衝２Pack 出埋沙耶香都出唔到

當年老母應該係見到禍神似返啲樣
就諗住拎嚟練下刀

可奈美晚晚掛機仲要係阿媽carry
唔勁就奇

btw 姬和比人吸左去邊

9up:隱世？

我睇開美晚，睇完第12集之後覺得好似 Infinite Crisis

我想問下再生嗰個任務點樣做

姬和已經唔係人

今次真係姬和「醬」

雷神返咗asgard啫

肉醬

18/06/02(土)21:04 ID:7tjq03XY/HCLZ] No.1633421

之後經歷過12話成長以及14話的對練
可奈美隱隱約約察覺到了——自己將姬和甩開了，姬和並不是那個她夢寐以求的對象
中間13話的沙耶香更是狠狠的揭開了她內心的瘡疤跟矛盾
沙耶香當初是那麼渴望再度與她交手，但現在因為實力差距沙耶香跟她有了隔閡
這時可奈美心態轉變了，姬和實力如何已經不重要了，她只是不想失去姬和這朋友
一方面是她還在自欺欺人期待姬和很強、另一方面也期盼著姬和能夠接納自己本性

然後來到21話現在，為了留住姬和，可奈美自揭瘡疤將自己千藏萬藏也不願被人看到的本性
展現給最為親密的舞衣等人看，當眾人表現反感、憤怒、不理解時
姬和只是默默站出來承接住了可奈美的挑戰，還若無其事的點破了至今只有她母親看破的本性
對，不知從何時開始，姬和其實已經將可奈美的一切看進眼中了
就算看到無數自己敗北的未來姬和還是向她進攻了，真正被救贖的人不是姬和而是可奈美啊
這時可奈美已經不需要自欺欺人了，她第一次毫無保留的展現出了全部實力
一個連母親喪禮都沒有落淚的堅強女孩子第一次在人前落下了眼淚，哭喊著「別離開我」

兩人的感情獲得昇華然後…就沒有然後了…只剩下ED可奈美單曲的好痛好痛好痛好想見妳

我好撚痛

姬和醬

無念 [18/06/02(土)21:53 ID:T5hWrUl./3Cdl] No.1633454

要阻止姬和其實跟沙耶香或薰一樣打打嘴砲也行
但唯有可奈美是不能這麼做的

第二季開始時荒魂情況變得更加混亂
究其原因就是因為當初可奈美阻止了姬和的封印術
可奈美一直煩惱這是不是做錯了(會跟師傅商量的事基本上就是可奈美的真心)
所以唯獨可奈美是不能阻止紫和姬和去用封印術的
因為就是可奈美阻止了封印術才導致了現狀

當可奈美向姬和挑戰時，所有人都以為她是劍術狂發作想跟雷神姬和打一場
但對可奈美來說，她必須證明她比紫、比姬和、比禍神都要更強
必須證明不需要靠什麼封印術，就算是禍神也斬給你看
只有證明了這點，可奈美才能夠去阻止紫和姬和

所以可奈美才剝去偽裝向姬和挑戰
因為一直困擾著她、不願承認的那份強悍就是現在需要的東西

跪求死咗嘅老母x2幫手
可能要加埋折神紫先換到姬和返嚟

see no evil, hear no evil, speak no evil

留名等睇可奈美怒斬菜神

依家夠24個鐘係咪可以報警

日高

定48

去刷大荒魂討滅戰hard 就會低機率boss戰drop御刀（random 刀）
斬=紅 突=綠 壞=青
只會boss戰drop,道中啲箱只有素材、目標係刀的話可以拎到鎖匙 去打boss

追到第21集
姬和

日高里(被切) / 日高切菜

BRING ME THANOS

可奈美話田心姫無正眼望過佢地，紫話估唔到市杵島姫咁多野講，咁睇黎下一集就係要令湍津姫聽到人類嘅意見了

係咪調轉2隻姬+姬和係佢體內反抗

買

其實唔使
理論上條友一失蹤就可以報警

熟女
御姐
蘿莉

三合一好似冇話可以隨時變形喎
姫和同Yukari長生不老就話有睇頭啫

你都戇鳩
梗係扑之前叫佢地分返開做3個啦
4p

【あす4日から】スーパーカップ、再販要望受け「チョコミント」が復活！ … さわやかなミントアイスとパリパリ食感のチョコチップの組み合わせが好相性。今回2年ぶりの復活となります。

番黎啦

Ok你啱

還我姬和醬

痛い 痛い 痛い

姬和bb

食屎啦 唔知乜野姬

湍x姬

姬和唔會咁就返唔到黎呀

變左姬和醬啦
我要手bbq ending呀

姬和:我先１３歲你叫我頂２０年停止發育！？我自已解決算

唔怪得隻淫獸唔黐埋去

廿年飛機場

13歲

全部都唔似13歲嘅
外表黎計比盡風薰似少少

但係計埋心智 真係個個都似13歲囉

長船組高中生 至少15啦

但薰偏偏唔係13歲

有財有勢好食好住=上圍戰鬥力
你數下有幾多個有錢大小姐
再望下姬和間屋

成世女都冇好日子

姬和 : flat is justice, 所以我嘅戰鬥就係正義

其實係: 公平咩?

四格都要鞭屍我屌你老母

結局都冇人知夜見做緊乜

驚你地唔記得上季老婆者.

今集已經明示晒剩返幾集入面會解釋，唔使急

Btw 呢套嘢blu-ray賣得好差下， 希望隻game 可以拉上補下啦

第二部好似會有Yume 劇情？！

應該動畫七至十二話劇情
係睇結芽有冇得救
驚已棄 等劇情

[閱]

不嬲都係做宣傳㗎啦，唔使擔心，動畫反應好旺到game財就得

第22話「隠世の門」予告（おもてVer.）

別バージョンの予告動画 第22話「隠世の門」（うらVer.）はスマホゲーム「刀使ノ巫女 刻みし一閃の燈火」にて、6月8日（金）公開予定！是非ご覧ください。

8號有裹版預告

sor 自膠
原來次次都有分表 裹預告

有咩分別？

認真預告同玩野

想い人よ 見てて どうか
思念的人啊 請看著我
強い風吹くこの場所では 強い花だけが咲けるだろう
這狂風肆虐之所 唯有最強韌的花能夠盛開吧
散りゆく日も 胸を張ろう
即使是凋零之日 也要抬頭挺胸
振りかざした感情(おもい)の刃 鋼色の花束にして
揮舞的感情的劍刃 化作銀色的花束
何もかも 鎮めよう
讓一切歸於寧靜吧

湍x姬出黎隻揪

地球聯合軍

好掛住星期五

己準備睇戰鬥民族秒殺姬姬姬姬live
但諗諗下姬”和” 個和字.......

um...本質最終回

開黎見我

未夠一集就回歸 太好喇
comic girls就"みちるばっかり愛されてずるい"
今日就做埋比翼鳥
本渡大西聽日喺DitF會唔會有得客串

夜見bb

d畫真係

只係咁簡單,有人要自己就夠

夜見咁就叫洗左白?

下，咁就返左黎?
bilbili最快幾時有得睇?

周圍都有熟肉啦 b站9點半就已經有

只係叫多一種戰鬥既理由
但e對好多餘

咁樣姬和就返生
佢仲算唔算係人黎

夜見就話一心一意為個校長
但個校長依然係傻鳩咁唔知做乜

一簍黑髮化作白絲

但 其實佢地想點？

咁樣出返黎有D晒左個伏筆...

BTW, 老母唔見左, 但無人留意.

咁就出返黎, 好似求其左D, 同埋出返黎個幾秒好好笑下..

要講話最終話又未解曬
應該仲有老母出場

駁唔到

係隱世同姬和老母一齊

大敵當前仲係到攬攬抱抱
兩公婆感情果然深厚

雪媽其實只係想搵人需要自己
夜見因為雪媽幫佢起機所以盡忠

我明,但個寫法好奇怪

一返出黎理西你百合一下先

刀使出太多角色, 五組handle唔到

都係唔知夜見係度做乜9

可奈美d實力好鬼飄忽 同埋d s裝都唔知有乜鳩用 人地紫冇裝又係咁打 獅童佢地又係 屌

有百合睇左算啦

獅童Bb: 背後由我同我老婆守護 好型

S裝備應該係nerf嚟，著親都打輸咁
除咗心口可以飛舊嘢出嚟真係冇用

認真：劍術監修個twitter解話話平時可奈美係打開反擊但今次做主攻先咁

即係做受
姬和做攻

上面幅圖個體位已經話咗俾你知

係wo

仲有因為今次做主攻唔同上次挑姬和企係到讀佢（天地人）拆招，今次完全係腦死救姬和中正隻屎眼未來預知
我地應該吐嘈既係點解一集巫女衫都未見過佢地換（其實應該將S裝備改做巫女衫配合返title)

要救老婆驚斬死埋佢唔係一早斬柒死對面

又去返第一季尾, 出手先就輸先讀, 對菜神要屈後手COUNTER.

紅毛真係親生囡 好似未崩過咁

4塊臉全部崩壞
個畫師都幾西利下

用左成十個作監執手尾

之前好多集趕唔切咁，都冇咩預期佢之後會正常番

畫師表示：點解要將啲老女人畫靚？套嘢賣啲幼女，幼女唔崩咪得囉
一陣監制屌柒我，主次不分

nene無崩過,真主角

隻嘢本身都咁，崩都無得佢崩

吉祥物都崩

班主角都成日崩到仆街，真係講主次嘅話，應該得nene係主

官方撚狗

冇人想知呀

紫媽

其實bd係唔係會執過曬d畫
利申從來冇買過

參考,一般上面樣崩既會執

夜見果度有d眼濕濕
一個唔知廿幾集唔知做咩既角色原來又係有故事

本集重點

見到你個po follow咗個page
最新一篇明示係講緊依套嘢

好鐘意睇同人文

好彩你有cap埋名放上嚟比我追 抵錫

如果唔係fgo出冲田alter 一定抽爆受受花
恭喜呢對終於

獅童真希真係好型 全套嘢最鍾意

刀使的巫女」角色歌 Vol.1 / BD特典CD1:Shining Double Star

因為不可思議的引力 兩個人就此相遇了
我想成為(Keep On!)妳的力量(Trying!) 一直都會在妳的身邊
走在沒有道路的路途上 前往那份思念的彼方
如果妳有(Go on!)覺悟的話(Fighting!) 就一起走吧 乘著順風張開羽翼

紫媽生日

好似都還好

麻麻，動作太普通

景品feel

係景品

唔關事
唔討好既垃圾配角寫黎都冇用
現實生活總有D咁既人

夜見本身能力又冇又唔識表達自己
係現實生活都係垃圾

景品入面算好ga la

手遊既結芽好得意 搖下搖下咁

幾時會有

June 4th week

我有諗過會唔會都係太冷門冇鋪頭入

精品定係五月好似會入， 唔記得咗係邊一間

100蚊黎講我都收貨既

精品有開到訂,應該有掛
有時d艦娘都見冇貨到,想望下都唔得

五月

大結局？

睇個勢都係紫同姬姬姬一齊入隠世end

夜見

痴撚線，努力下就三檔

【HAPPY BIRTHDAY】 本日は益子薫の誕生日！基本省エネだけど、実は面倒見のよい一面があるのです！！ヒヨヨンが大好物。 とじともでは本日4時よりログインすると誕生日記念の虹珠鋼をプレゼント♪ #とじとも #tojinomiko #今日は薫の誕生日

雙宿雙棲

好癲,真係咩都隨手玩到

我信老母會出場

無名三段突刺

五組名句

C part睇落已經冇人記得佢地兩個？

C part只係俾機會親衛隊個2隻出場. 個2個係贈品.

獅童Bb

I mean姬和同可奈美

「監督表示就算無法使用迅移or追不上去她們還是存在同一個空間，雖然看不到但如果有辦法定位就能向紫一樣偷襲
所以紫是進行了跨了四層(時間流動差距約40倍)的突襲，湍津姬預測不到很正常」

不過依段加速世界係幾有意思

輪舞曲

咁點解夜見同獅童 壽壽花打果陣要特登唔開寫 搞到中左致命傷

同埋佢死左 唔係會變怪物架咩

夜見開寫鬥劍根本冇得打
只可以扣血出荒魂（咁做就出唔到寫）

e點睇佢仲有冇解,最後仲出一幕比荒魂覆蓋
結芽既屍體當時係點處理,點解果陣要專登講
但家下夜見就就咁算
但夜見既情況特殊d,真係吸得最多荒魂
會有意識都未定

以為比啲noro包住
之後對眼會突然打開 成對紅眼咁
點知無事發生

我都以為會咁 個畫面係咁focus落夜見到

因為合埋眼畫得輕鬆d
不過要崩嘅都係會崩

IPS細胞

Horrible Subs

=Horrible

好過垃圾CR

CR=?

crunchy roll

ok.........

班醬油撚上哂s裝仲廢過冇上裝既紫同姬和 到底做乜9

d配合打下荒魂就有用
認真起黎其他人跟唔到
一早講過拋開左好遠

開路

等睇下集講姬和同可奈美點返黎BBQ END

其實個結界入面啲打鬥係發生咩事
點解kanami係冥道斬月破咁入去戰場 姬和和係瞬移

哩套啲劇情其實越做越廢,無左結芽bb 之後成套差晒

夜見同雪那其實可以寫多少少,比得果幾個scene當解釋有少少求其,搞到個動機說服力好唔夠
同埋姬和咁就跳出返黎,然後食完零食就繼續去打boss真係有啲on9

不過本身追都係為左睇啲高質對打,至少哩個位keep到無令我失望,收貨架啦

迅移分四個階段 正常就得姬和同紫 去到
動畫夾硬話可奈美努力去到
依吓我都唔鐘意

最唔明親衛隊打鬥就播d 南美風情BGM
做乜9

上半季季尾咪又係咁,可奈美求鳩其都入到個最高境界

佢老母都係咁啫

呢對母女執念仲痴線過姬痕人類/刀使

係愛呀可奈美

But 姬和口講一齊返去，實際又係想一之太刀

有d意外

咁紫媽一開始唔跟埋上去 係為咗偷襲？

係

これも本編では語られせんでしたが、姫和の父は柊の親戚で、母の篝が兄のように慕っていた人物でした。特別機動隊（STT）の隊員でしたが、姫和が小学生のときに殉職しています。それは姫和が人一倍荒魂を憎むきっかけになりました。

第二十四話 結ノ巫女

然後到最後都冇巫女服

刀使巫女

欺詐

校服=巫服

想要巫女服？
OK 去game抽

抽左啦
抽完del game咁解

揸床單

點解會係學校泳衣， 又無出過

reference game?

咪又係冇野睇

本渡大西幾時行禮

排隊啦

如果有巴打見到Kanami figure求報料，好似今個星期出

日本

今晚到底着巫女服未呢

壽壽花隻右手可以再放低啲

刀使NO巫女

都市ＮＯ巫女、終於解明個Ｔｉｔｌｅ

喊出黎

成集都係百合既香氣

臨尾先駁番game

8月先去，唔知到時仲有冇

廿年前，兩個老母連埋把劍同個咩咩姬一開二，半身入隱世，另一半係現世，所以兩把劍先可以傷到咩咩姬

種田同大西果段

前半真係睇到眼濕濕

佢兩個幾個位都係

有d原因係見種田咁重戲，好開心

不過十条 兩母女一樣冇心劍術

高質番
唯一不足係,想睇大家同可奈美&姬和重聚

攬嗰下直接代咗佢兩個入去差啲喊出嚟

Btw咩原來可奈美有個阿哥

呢樣冇提過囉

有，細個練劍
佢阿哥有做花生友

仲有老豆原來係老母同學，但係學校唔係女校咩

做花生友
算啦 男人係呢類番存在感唔高

唔係，刀使係女啫，但學校仲有其他人，例如鍛造定修理果啲，game有講過

姬和老豆就做機動部隊

都估到大致上結局係咁
btw 今集百合味好重

考慮到每一集嘅劍術打鬥睇得我好滿足,結局普通但成套都算收貨啦

係就係啲角色實力分級有啲唔穩定,但啲戰鬥流暢+爽快,真係睇得好舒服
J劍術都夠我比高分哩套野,更加唔好講又有百合又有女

好矛盾,隻game係se

已經好過cy
中左花嫁姬和

垃圾驚黎，50抽都無結芽

百合結局好嘢 我愛百合

同隔離果對劍痴母女唔同

兩個有得揀應該都唔會做咩刀使

唔齊人呀！屌你

最後打個兩個既係可奈美同姬和?

舞衣真係慘絕人圜
本渡俾大西搶 沙耶香飛左佢去做四天王

但佢家庭最完整
又有錢

老母: 冇既...........

套野幾好睇
同一開始想像唔同

結芽死咗之後呢一季幾好睇
之前仲有人話前面好睇 明明前面啲劇情最唔知做乜鳩

前後都唔係好知做乜鳩 特別係後半夜見走出黎果陣就完全黑人問號

夜見搵雪乃果度？

隻手遊唔知做乜尻 呢幾日每次登入都叫我更新 明明更新咗

後半季最開頭太hea太日常，頭幾集睇完同無睇根本無咩大分別
hea完一輪開始主線之後啲劇情王道得濟，荒魂vs人實在無咩亮點，基本都係果種發展

前半季剩係有結芽已經贏晒
而且正因為果種唔知做乜鳩嘅展開+快節奏，反而令我有追落去嘅欲望
後半太平平無奇反而令我無心機個個禮拜追，係可奈美大戰完姬和果集之後先有返少少動力

講劇情嘅話哩套唔太掂，不過都係為左睇百合+劍術+囡囡，是但

我覺得呢一套係衰在個導演太過冇經驗
有啲分鏡好明顯唔掂

原創都預左劇情控制會出事

依家最尾睇返都算係咁，起碼有始有終end到又無暴走到唔知去邊

唔覺喎 淨係雷切果兩集都加晒分
同埋前半季都係好hea好日常

前半季結芽走果集係OK既 其他不了
成個前半季幾乎睇到想棄 就係11集令我決定追埋落去

呢個真
同埋個劇本雖然有條理,不過都有d劇理沙石(點解得可奈美一個夢中練劍

咁講真，成套都係得閒hea下日常下，得閒又入主線咁，上下半都係一樣

我會鍾意上半季多啲除左有結芽之外，主要係因為啲劇情太唔知做乜鳩，例如親衛隊係度做咩，紫又係度做咩etc，令我想追落去睇下咩發展
下半季真係接近我唔使睇都估到個故事係點，最後亦都係最合理嘅bbq end，無咩位令我眼前一亮

真係講劇情我個人覺得成套都普普通通，分別只係上半季刀使vs刀使令我想知道個故事講緊咩比較有吸引力，下半季刀使vs大荒魂有啲太直白，去到最後都係無咩驚喜

可以有驚喜嘅位編劇又輕輕帶過，例如夜見高津相樂3條友嘅動機，兩句講完就算
姬和消失明明可以有好多發展，結果只係可奈美喊左一喊之後下半集已經歸隊
下半季最正係可奈美vs姬和果段同埋獅童壽壽花多好多戲份
其他不了

不過同其他24集比
依套真係略勝少少

個人幾欣賞哩套嘅唔同設定，例如荒魂同noro同人嘅關係，例如迅移入隱世，最後果場boss戰n段迅移etc
但最大問題係套野本身講太少設定，雖然有唔同位補充返，但好容易就有種任佢up嘅感覺

你岩，原創24集黎講寫到個正正常常有頭有尾嘅故事其實好值得欣賞
雖然我話想睇啲有爆點/驚喜嘅發展，但考慮到爛尾暴走可能性居多，哩套簡簡單單嘅處理手法都算唔錯

佢d設定幾乎可以用返哂
呢個都係好

姬和：你有冇後悔
篝：只要你幸福我就冇後悔

老土到！不過我受呀

d鋪墊真係唔多夠,下集就解番

咁做24集不如直接講唔同學校隻抽+日常好過 d劇情又唔係好又拖到仆街

Btw 我好唔滿意佢一集就revive 姬和
emotional impact 可以講話係0

無咩驚喜係真既 都預咗bbq end
三條友既動機其實都無咩好講 除咗雪那變心既原因之外
夜見純綷跟隨雪那 相樂純綷上咗賊船走唔甩 同時想從中贖罪

不過其實後半最有問題係kanami有集戰力突然縮水 比禍神秒咗果度

雪那就由頭到尾唔知做乜鳩

夜見會忠心係因為雪那係第一個比存在意義佢嘅人,我係咁理解

而哩個位拓展地方有好多,可以講佢以前係幾咁慘/自卑,同埋之後雪那對佢伸出手比力量佢(甚至本來都唔係因為關心佢,純粹搵白老鼠),賦予佢價值果刻佢幾咁感動etc

咁樣先呼應到佢死之前一刻都係毫無保留跟隨雪那嘅果份忠心,先解釋到點解雪那咁仆街佢都無任何不滿
因為自己所有野都係眼前哩個人比佢

但篇幅少到佢老母都唔認得,結果咪得返好似你講咁「純粹追隨雪那」
令到佢死果幕明顯係及不上結芽果段,浪費晒

另外相樂會上賊船其實係因為想救結芽,所以佢先會加入為左用noro嘅科技,結果搞到自己返唔到轉頭
動畫都算有解釋過,無奈篇幅都係太少,哩個我覺得幾有意思嘅位可能都無太多人記得

想同天命對抗

大人,細路,親衛隊想講曬真係cls
如果真係出埋game d年番先夠

如果係cy整

GBF 都出左事la

5組

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

cy，不了

呢題解得唔好，無得返去

法國親衛隊係用頭髮顏色揀人

友奈

24集講哂唔係唔得 但係個編劇好明顯未夠班

唉屌 最尾一集睇到有小小眼濕濕

本渡楓QQ

好感動

本渡同大西
點解可以成日一齊

因為結芽死左 LIVE TOUR緊

本渡大西天生一對至真

大西已搞埋和氣

3P

講真成套野都好撚正
係開頭劇情有啲on9，後尾又老老土土咁，不過都幾有趣
學日本仔講句おもしろい

東 ...

最後一格
依套其中好既係 角色係生（有生命）
唔係屬性集合體

依套同ggo有得揮

薫：姬和醬, 打假波

增幅器

同期對手 ：皇帝聖印、國家隊

大家都係宣傳新game 點解馬娘好睇咁多

規模大咁多，同埋單純跑再加d典故真係易做

唔明依套做乜要做兩季 又唔係有超展開劇情又唔係好 哂哂d錢

幫手機驚宣傳囉
不過隻驚都唔好玩

一季都夠 玩兩季真係傻仔

有得抽step

新番組]「本渡楓のとじらじ！」初回配信開始です！パーソナリティは衛藤可奈美役の本渡楓さんです！とじらじ第1回のゲストに、十条姫和役の大西沙織さんがいらっしゃってます！是非聴いてください♪(サラ) #音泉 #とじらじ #とじとも #tojinomiko

為左合作而來 抽齊勇者池 補埋成套動畫

連 b 都冇?
我諗應該冇

本渡楓qq

智惠真係正到喊

精品邊一層？

1樓，但家下好似冇補番出黎

bought

姫和

買左daki耒？

上個月去日本見到夾公仔有得夾 但去左夾其他野

q

冇波

刀使ノ巫女｣の舞台化が決定いたしました！
SKE48公式スマートフォンゲーム「SKE 48 Passion For You ～愛と情熱は世界を救う～」との連動企画となり、リクエストランキングで上位になったSKE48メンバーが舞台に出演！
情報は随時更新していきます。
舞台での刀使たちの活躍にご期待ください！